我男朋友買唔起私樓所以先抽居屋 分唔分手好？

白居二都唔平

真係慘 癡線

分啦~ 我覺得佢可以搵過個

條女幾正

又鞭屍

夠閪面

唔知宜家點
條女應該日日鬧條仔冇錢

正臭g

條仔好慘

條片幾時㗎，係咪今日？？

睇哂條片先講啦

分左手味

裕仔

正裕 好慘！